[求救] 我細佬係學校比人洗左腦 成日冇啦啦唱義勇軍進行曲又話自己係中國人

佢依家仲讀緊小學
中文科係普教中
所以又會冇啦啦係屋企彈句普通話出黎
依家情況越黎越嚴重
佢會係條街度唱 起來 不願做奴隸的人們(d歌詞好似係咁)
我叫佢收聲唔好再唱
佢就係度問點解
佢話我係中國人,你唔係咩
佢依家咁細就比人洗左腦
我都唔知點同佢解釋好

依間

而家仲有冇唱